WiFi聯盟 ，藍牙聯盟 等業界組織據報 恢 復 華為 成 員 資 格

中國電訊設備商華為遭美國政府列入貿易黑名單後，先後遭到多國廠商及業界組織封殺，今日制訂SD記憶卡標準的SD協會（SD Association）將華為重新納入會員名單當中，內地《澎拜新聞》發現，WiFi聯盟、藍牙聯盟、JEDEC協會相繼恢復華為成員資格。

在WiFi聯盟官方網站看到，華為公司出現了該聯盟成員名單之列。WiFi聯盟較早前表示，「WiFi聯盟完全遵守最近美國商務部的命令，但並不是撤銷華為技術會員資格。WiFi聯盟是暫時限制了華為參與該項目所涵蓋的WiFi聯盟活動。」

而從批准和認證所有藍牙設備的藍牙技術聯盟的官網上看得到，華為又重新出現在了其成員名單中。而在JEDEC（固態技術協會）官網看到，華為重新成為JEDEC協會成員。

較早前JEDEC發言人說：「5月17日，華為技術有限公司通知JEDEC稱，它已決定自願暫停其在JEDEC的會員資格，直到美國政府的限令被取消。」

報道指，這些跨國的行業標準組織原本都持技術中立的立場，但在美國商務部5月15日把華為公司列入實體清單後，都迅速宣布暫停華為成員資格。知情人士表示，美國商務部命令出來後，各個協會的應急反應是暫停華為成員資格，等有關情況梳理清楚確保沒有問題了就會陸續恢復華為的成員資格。

根據華為年報披露的數據顯示，華為加入了400多個標準組織、產業聯盟、開源社區，擔任超過400個重要職位。2018年，華為提交標準提案超過5,000篇，累計提交近60000篇。

中國又贏

連登仔唔會理架

習總發功

反cup

炒晒車

技術中立的立場

呢個就係美國，組織有自己既自主權，試下係第個地方咁做，成個組織即刻被取代

公就我贏,字就你輸

連登仔點都赢

根本連登仔=支那憤青

你唔知暫緩90日咩？

再慢慢觀望

講左90日，先踢走，再加番

咪玩啦 冇 Android 冇 Google 冇美國晶片都死得

昨日華為更新 我大中華老豆都中伏

其實我覺得google好快同華為恢復合作, 起碼都90日內, 美國公司個個都係睇錢, 有幾多真係講愛國

話知你 機已放 轉入 Samsung

嘩ban左一日？你話幾撚戇鳩呢

90日後禁令先effective

android係開放架，係冇google姐,
國內冇事，海外生意受嚴重影響囉

13 億人
冇海外生意都冇所謂啦

美帝都係紙老虎

印國內銀紙容乜易
人民幣而家都係陰司紙嚟㗎喇。
有微信作多你幾多個零都得

你中國印唔到美金呀